yo
==

База слов с буквой «ё» для (полу)автоматической расстановки данной буквы в русских текстах.

## Формат

* Каждое слово на отдельной строке.
* Перед словами, что могут писаться и с «ё», и без «ё» (все/всё, чем/чём), стоят символы `* ` (звёздочка и пробел).
* Символ `#` в начале строки означает комментарий.
* Кодировка файла - UTF-8.

